連登已被大量五毛操縱。fact checked

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

英雄所見葉童

[8．26行動] 如果因為示威遊行就封左成條線，唔該機管局星期一封埋香港國際機場

人地排哂隊架，要讓。
只要政府每一日都申請個遊行比你地玩，你地呢世都唔洗入機場

其實文宣唔夠你自己可唔可以做多d宣傳？同埋如果政府封左機場，就會困獸鬥。

On9

又分化，你想點

明明機會先係春袋，快啲一齊出嚟去end game啦

佢敢封機場
果3日就唔駛用史上最強嘅白色恐慌
解放軍嚟嚇鬼啦
吹到又停電又話鎖埋機場網絡咁

你咪五毛
而家轉場丶分散等於推荃灣手足去死

幕後大台（文宣組、泛民左膠，既得利益黃絲中產）
操控哂所有塞機場活動既宣傳同相關post正負評
令所有塞機場post推唔上去
佢地已經控制哂風向

18區無限loop
頭痛醫頭，腳痛醫腳
但唔諗身體咁多病痛既成因
明明去機場可以endgame一次過解決所有病痛

運輸局局長陳帆講明，叫你地唔好去機場搞事。
你地聽話啦

迷戀地區戰,不會造成任何經濟損失！亦沒有國際影響力

無錯

諗極都唔明 機場可以一鋪解決
而且已經有事實證明，機場最搶到國際注意
不出七日一定分勝負

反對的，駁到先再講

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

Agger

警察朋友記住學堂宣誓，
做事別忘良心
請謹守崗位，陽奉陰違

？

比mon post狗睇，召喚良心警

去機場真係好貴

中国97前係講到會對香港好好，但只係賤男溝女手法溝到香港前就咩都得，溝到後就咩衰野做齊，搶香港私已錢打香港人。所以最好都係分手吧

連登想推post上熱門係難過登天，網民發起?發夢就有
反正我唔信
我講左聯交所同中環講到口臭都無人理

樓主你食屎啦，學藍屍玩fake news屈鳩人！開埋啲分化post!!!仲要學警犬唔撚認錯！仆街啦你！

ok, fat cheated